今年燒山 講BTC 同契媽，洗唔洗避一避險好

好撚驚

升的原因，我不知道
跌的原因，我很清楚